falling

好鍾意唔知點我
但係搞到明明係又
你明唔明真係好開心但2種開心係佢要叫係咁 我都唔知 唔想返工所以唔想瞓
好想聽日又一日懶下懶下又一日 一放假就好想一直放假
好想一直可以咁開心刻係冇得做都好開心 係真係開心
我都唔明揀 我最
硬係覺得怕人有曬咪幾好可以痴唔能夠並存
要keep一定要
明明人 好想痴住佢 其實我唔係想專登 啲咩
因為我驚柒
點解住佢本來全日但嗰好似唔諗 但明明自己相處落係舒服
最後拖到一樣嘢都唔係好想做 拖下拖下撚憎做選擇 可以一個
利申狗公detector on

重組句子式好爽打撚曬出來但睇唔明

唔是我唔願瞓是尋晚太撚鬆懈 拖撚到9點先瞓 我今晚可以點

但呢兩日加埋真係幾開心

佢一返嚟我真係勁開心 係唔係好知姐 唉
如果唔係我都冇辦法 反正個人大咗 開始識唔顧人感受啲
正確線我都係會 但人大真係要愛自己多過一切 冇辦法

係

一入嚟就見到你個垃圾名

唔洗瞓？

乜撚 好得意

now

on9

Me28888

番工啦on9

唔c服拎咗假

抖抖

隻隻字都識 但冇句睇得明

抖音d fd?

1999界kol

做吓好心又唔得

變死性

我本身就好人

講下有咩好

nice時

大把人都好nice時